- Prioriter fokuspunkter
- Multiple informant til krav og systemspecifikation
    - Indsamle information fra flere end bare ejer/organisation der skal bruge system
    - Forskellige brugergrupper til dataindsamling
- Eventuel Non Disclosure Agreement
- Krav til projekt
    - Interaktionsdesign
    - Arkitektur
    - Systematisk test af brugergrænsefladen
    - Systematisk aftestning af systemet som helhed
    - Skal udvikles i C#
    - Model, design og program skal være objekt-orienteret